(有線)澳職個柏林好拿煩

又扮哂風趣咁，好膠煩

屌winnth

哦